咩死法最舒服

唔痛冇感覺黎講 係咪安眠藥

好想死 冇人冇物冇屋企

lm
想知好耐

死藥好難死

食藥好難死

好痛苦唔好試

進入半睡眠狀態時刺激到胃部，引發嘔吐；但因為神經麻痺、人又不能動，嘔吐物很可能進入肺臟或鼻腔，造成呼吸困難及肺部灼燒感，整整煎熬15分鐘

蒙主寵照

馬上風

希望在明天

咁可以點 跳樓我怕高我怕痛

成支隊 死硬啦係咪

一齊發掘下 死都要舒服啲

你咁似我朋友

計錯藥量死唔去要洗胃仲辛苦
除咗安樂死應該冇死法係舒服 只會係冇咁痛苦
睇你覺得生存定死亡痛苦啲
利申：想死好耐 挨下挨下不知不覺又過咗一段日子
如果你好痛苦想要樹窿 可以同我講呀

幾時帶我返天家

暫時留住命先 一齊推動安樂死合法化 舒舒服服有尊嚴咁離世界

精盡人亡

點解要死呀巴打 有咩唔開心講出嚟

燒炭自殺過程相當痛苦 身體會被高溫導致皮開肉爛
自殺不遂者更有機會出現終生的後遺症，包括昏迷、或出現柏金遜症的症狀，包括毫無表情、動作緩慢及說話不清

唔准死
你死咗之後我點算

生存嘅痛苦好多 開心完只係等下一次唔開心 唔想再捱 問個天點解要我生存係呢個世上 問咗好多年

屌 仲以為係舒服嘅死法之一
想要個死撚硬嘅

樓下巴打話唔好燒炭
多謝你先

有冇睇過黃子華講自殺嗰場

梗唔喺。嗱胃。

去武漢

我諗我草到錢去瑞士安樂死快過等香港合法化 雖然搵得少

冇賓周 有嘅話都係個唔錯嘅選擇
爽到死

老死

老豆係藍絲 鬧完大交冇耐
同時男朋友嫌我太困身 要分手

應該好辛苦

餓死

你都唔使諗自殺,呢次武肺大家都唔知過唔過到

好多嘢等住你啊！頂住！

唔想好似有單中大濕疹女再發生！

我都有類似後者嘅情況呀絲打
我仲努力克服緊
you're not alone架

我成屋都係藍絲 日日都鬧交架 但係我唔會想死
我仲約左全部手足煲底見架!

我都拍左幾次拖 次次分手都要生要死
過左段時間之後 就會發現其實冇咩大不了姐!

乖啦 捱過呢關 你會發現世界好大 好多野等你發掘
唔 準 死 呀 !!

地方問題
美國個啲藥同香港啲藥劑量差幾倍
所以美國好多好易就死於服用過量藥物

中肺炎 然後十八區報失
成為香港英雄
最舒服了

即係想死 但係又想即係唔覺唔覺咁～～
自殺其實即係食自助餐咁

係咪都類似吸毒過量咁樣
真係爽死..

係
Btw ching都玩菲林？

拖個民賤聯下去先

燒炭 食少量安眠藥訓教

安樂死
冇大病咁壽終正寢
唔好輕生呀

我個朋友黎
同佢一齊用呢個ac咁解

唔知邊到睇返黎 話生活就係等唔如意嘅事發生 覺得講得好岩

有聽過下 係咪應該去睇睇

利用自己香港人身份 借盡錢攞盡香港福利先。

google咗 係咪用helium嗰個
好似幾好

你係邊個 我冇理由自爆過架

氦氣袋你有無聽過？
btw 巴打請留命見證光復

以為訓死咗會冇感覺

食住安眠藥燒炭

係香港都可以 唉 唔想累到人

唔好擔心 我未搵到最舒服嘅方法唔會死住 我細膽

你信？

你有好多秘密喺我手，所以你唔准死

其實我只係一個路過但唔想你死嘅人

黃色藥丸得唔得

過程太長 好痛苦 好唔舒服

不了

借錢要擔保人 唔還會追擔保人數 銀行一樣 會追你遺產代理人數

樓主學下人啦
小小事就放棄

好多唔開心等緊我
我覺得佢好慘 佢比我更有資格想死
同佢交換

我嘅生活係真係圍住佢 住係佢到 識哂佢嘅親戚朋友 佢都係 我唔知點走 好痛苦

有咩事可以同我講
好耐之前我都試過想死 只係唔夠膽
不過已經過去 依家無事 雖然影響嘅嘢仲未完全散得去 不過已經唔算係負面唔開心嘅生活

好驚 好鍾意佢 成世人第一次咁鍾意一個人 以前hurt過之後唔敢再拍拖 係佢令我肯踏出呢一步 宜家我怕我呢世都唔會遇到一個咁嘅人

冇得揀出唔出世 起碼可以揀點死

Hea下on9下無聊下
塭下人生興趣
可能一世好快過
之前有聽過一句好mk嘅語錄:
你所抱怨嘅今天，是昨天死去的人期待的明天。
好似彥琳梓樂咁佢地已經無咗將來

好lost 唔知自己想做乜 唔知做咩自己先會開心 好攰 最親嘅人都唔明我 冇人嘗試理解我個腦諗乜

好想見到香港獨立 但係覺得好難 我一個人捱唔到

好鍾意食嘢 應該唔得

小心班仆街想阻止你自殺
佢地唔係幫你，係害緊你

想試 可惜冇j

雖然我唔同你的100%一樣
就咁聽你講咁 我都明白有幾難受
我個生活基本上都9成同佢有關 呢幾年大部份回憶都係同佢創造

對我黎講 我以為呢樣野係呢世都無可能發生...
但佢而加竟然發生咗 真係好難去面對

我真係明... 我都仲係學習緊點樣去行返出去..

我願意代替所有手足奶嘢

咪跣樓主啦 google下就知食過量藥物個胃會嗱到仆街
再反胃嘔

我做你男朋友

唔洗再諗呢啲野
好快會全部人中晒肺炎死晒
不過到真係要死嘅時候又可能唔想死

呢幾個月有好多野令我灰 不過我根本個人本身都係悲觀

同愛人一齊老死

要買應該都唔難？
如果係計好哂食幾多嘅話應該死硬？

武漢肺炎

有得破產架師兄，定係死既決心有破產就驚 借完錢做下生意或者投資，或者享受下賭博快感，可能到時你唔捨得死。

絕頂高潮之後心肌痙攣
塊西瘋狂收縮

生存嘅意義就係好多開心同唔開心

fake news
個個話自殺痛苦其實係想令人唔敢自殺

其實幾好 唔戴口罩周街盪下 再去各區實現遺願 我個人大頭蝦成日整唔見嘢

你點知下一個唔會更好?

我明白你呢刻好痛苦 我都試過 我仲有情緒病添 (起我底就知)
過左果段時間之後 慢慢放低左 然後覺得自己果陣咁傷心真係好on9
頂住呀 !!

活着最舒服 希望你早日揾到倚靠同寄托

打空氣針入血管

睇埋篇新聞先 要1個靚女全身發黑咁離開世界幾冇尊嚴
氦氣自殺舒服? 誤傳了! 痛苦又全身發黑

會嘔 好辛苦 唔好

係走最想帶埋黑警走

安樂死要有幾個醫生證明你合資格先會俾你安樂死
唔係話你有錢就可以安樂死 所以都係捱落去喇！

搵黑警掉你落樓

去邊到燒最阻唔到人

屌屌下西中風死

舒服死最舒服

陳述事實 除咗安樂死 每種自殺方法都有一定痛苦

要申請好複雜 我怕我搞得黎就縮沙
好撚廢

點解安樂死唔痛苦

我可以捐哂身上啲錢俾手足 借人錢唔還好似唔係幾好

努力儲錢去外國安樂死都好似幾正
可能勞碌儲錢期間
會搵到令你想生存嘅意義 遇到令你想好好活落去嘅人呢

去瑞士 接受安樂死

人都要死了 仲有咩資格

全身麻醉之後

之前有search過下 吊頸應該係最好 因為得果一秒
但要確保冇人救得番你 因為好多後遺症

珍惜生命

樓上有巴打講咗suicide bag
係咪同一樣野
好辛苦 想走先
我死咗都會搞鳩班高官同黑警

講真你真係要死你點計你都實死到
問題係值唔值得你就咁就死

阻止自殺點會係害佢 明顯係幫緊樓主
大佬你唔好痴線喇！！！唔好慫恿人地自殺！！

樓上有巴打講咗 暫時最可行係呢個
但係要搵地點

安眠藥？食得少冇用, 食得多？點為之多？就算當你搵到, 啪100粒連水肯定飽過你食放題。
利申: 啪過80粒, 飽到唔恨, 訓醒起身乜事都冇發生

你唔係一個人
你仲有我哋

你唔想死唔代表人地唔想
你覺得死係唔好，人地可能鍾意死亡

俾我走得舒服啲

如果唔使證明個個都走去安樂死

係咪都要計好份量

點解 講得唔好？定點

唔好死啦 睇埋支那滅國先啦

但唔代表你慫恿人自殺係正確既事！
即使一個人幾想死都好 你可以唔出聲 但唔可以支持佢

收聲啦五毛

條撚樣痴線慫恿人去死！

海洛英過量？

Life isn't beautiful. Just get used to it.

我一定唔會明白你感受
不過隨時準備聽你呻
不如呻左先再決定點死呀

前提係賺得返有多 唔係就痛苦多兩錢重

我無支持

你應承過我唔死嫁 唔係我嬲嫁

絞刑既死法其實係最少痛苦,一係就高空吊頸死，一chok果下，頸錐即斷、好過安樂死

激將法？
分手好煩 又要同親戚交代

笑死

我好為食

係你諗得太多複雜左件事
一句性格不合分手咪分手 唔需要你作篇論文去解釋點解分手架

點解會覺得死係舒服？
你扔低我地成班手足係到會好過？

周同學、彥霖....每個都唔想死，每個都想見到光復香港既一日...你應承過會代佢地走埋落去架

或者你會覺得死左就唔洗面對眼前既煩惱
但你經歷過幾多？你又知將來唔會有好既事發生？
你都諗得到死，點解唔比自己放縱去令自己開心返先？做自己中意做既野食自己中意食既野，想點就點...

如果你覺得自己死可以光復到香港而感到開心，你都已經見到將來既曙光啦，前路仲點會黑暗呢？我地贏撚硬架！

我唔理，我會係煲底相見個日大叫你連登個名
到時我要見到你！

凌遲處死

巴打
我以前可以一個人好舒服 宜家已經唔記得咗一個人係點 佢就唔要我
連返工都係佢屋企附近

你文字上無打支持呢兩隻字 但你打既字既意思完全係慫恿甚至係支持樓主自殺
你係唔係有咩唔開心 其實你都可以講出嚟 呻下俾人開解下

咁飽死？
好滿足咁去

我個人好自悲 講嘢唔叻 同人講都驚講到一舊舊 有好多好abstract 嘅諗法 成日都唔明點解要生存

你係點樣好返？

搵樣興趣寄托啦 我以前都係咁 之後有自己生活後 就覺得單身唔係咁可怕 只要你塞滿自己啲時間就唔會成日諗起佢 慢慢就會習慣番一個人

多謝巴打 納入考慮名單

我就係咁諗 雖然主要係怕痛

雙倍痛苦 女仔貪靚 真係想咁肉酸離開世界咩？
生前已經夠多痛苦 應該要整整齊齊丶無痛苦有尊嚴咁死

唔可以死

被我帥死

睇埋篇新聞先 要1個靚女全身發黑咁離開世界幾冇尊嚴

氦氣自殺舒服? 誤傳了! 痛苦又全身發黑

有無同好fd既朋友呻下
會舒服啲
等肺炎完左去個旅行放鬆下先喇

其實最簡單嘅方法系搵一個人可以由朝同你傾計傾到晚既 等你唔再太依賴你前男朋友

激將法姐

可能宜家啲藥太安全啦
Btw邊到買 e生開？

我明 但係我個人冇呢種正能量去咁樣諗
我死前會想為香港做多少少先 起碼有啲意義

我諗嗰啲冇用
仲廢過安眠藥

如果買安眠藥都怕煩可以用烈酒代替
兩樣都周街有得買
搵個密閉空間點完火兩支烈酒一灌直接安心上路
我雖然唔知你有咩煩惱解決唔到，要決定行呢步，但真係要行都希望你行得舒舒服服

食物中毒死

男朋友講到我個人情緒好有問題 巴打唔好奶屎上身
多謝你先

我ex都嫌我太痴佢所以分 唔緊要 可能我地更夾
但是你要留反條命仔先

呢幾日home office 基本上冇出過門口
好處就係可以自己一個盡情咁喊
但壞處就係成間房都充滿好多有關佢嘅野
想避都避唔到...

其實我都係呢幾日嘅事黎 上黎圍爐我諗已經係我其中一個出口啦
如果唔係你開post 我以為我係自己一個人...

btw 我係藍絲

一個會捱到嘅...
我屋企人藍到成班小粉紅咁
我無另一半，一個人都係咁一直行落去
隔空抱下你

我寧願我中咗 可以去差館報失 起碼有樣嘢值得開心下

認同 但係我愛人岩岩趕我走

帶埋班狗 個心就舒服

好多人同你一齊行緊同一條路 唔好一時諗唔開做傻事

帶幾隻畜牲陪葬最舒適

我之後重度抑鬱，好返少少之後專登去睇左啲解剖同法醫既書研究點死輕鬆啲，想死之前可以先搵我討論下

但係唔開心永遠都多啲咁 只可以靠回憶同埋對未來嘅憧憬做燃料繼續捱

留命睇支爆

之前試過20粒panadol
死唔去 仲要嘔到仆街
真係會後悔一世

食咗安眠藥先著炭得唔得

想死+1

凍死

攬住黑警一齊

我地一齊睇支那仆街死好冇

隊冧完林奠再自殺

去個旅行散心先
同樓主差唔多 靠回憶渡日
好撚辛苦

做下廢青囉，唔洗死既
做個旁觀者，睇下呢個世界發生緊既事之類，食下花生
死咁痛，不如順其自然啦。可能耐左會發現其實唔係咁想死呢

頸骨折斷

老死最慘
因為最耐

詳情可以去老人院睇下

我淨係覺得 要期待未來會有好事發生 就好似落重賭注咁 因為係等好事發生嘅過程個人傷心得幾錢重個機會好大 但係最後又可能得個吉 經歷完仲要對人生更加冇希望
多謝你先 我希望我將來回頭望係覺得自己好on9 而唔係後悔冇早啲死

有咩可以喺度一齊傾下
既然咁多種死法都咁辛苦 不如同我地吹下水 你會發覺其實身邊總有人同你connect到
再唔係當俾多次機會自己 睇清楚身邊嘅人同埋事先
我都有低沉過 坦白講依家都仲係掙扎緊
我都有諗過生存為左乜
但我最後決定落得場 點都踢到最後先對得住自己
所以我唔甘心 我覺得我可以過得到 我可以等到黎明來到嘅一刻
我唔係想係度講埋啲老套野 但係只係想你試下俾多個機會自己 再自己諗下
我地一齊加油

番大陸

炸死自己痛唔痛?

舒服死

lm想知

我明白呀絲打
我同你都差唔多 男朋友嫌我唔成熟
同屋企人換為政見不同趕左我出門口。

但要撐住 要明你嘅人總會明 我都成日係到諗點死

最終都係啲朋友支持住我 捱過左

樓主咩事咁睇唔開
可以嘗試下講出黎
等大家幫下你

絲打要自強除左自己 無人會幫到你

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

核爆死

唔齊條件唔準死

林鄭

燒炭其實是一氧化碳中毒致死，但過程中自殺者會吸入大量濃煙導致窒息，在死亡過程中會失去知覺，身體會被高溫導致皮開肉爛

冇人叫你咁近個碳爐

用晒啲錢享受人間，慾仙慾死

攬住林奠最舒服

人生必經嘅事嚟
兩個人緣分係咁多就咁多
再強求都無補於事架
命運會再安排一個更好嘅人俾你
至於屋企隻藍屍
咪睬佢啦 當佢弱智唔識諗咪得囉

我岩岩都同我屋企人嘈完
叫我搬走

訓先 喊到好攰 聽日再諗點死

睇住林鄭死
你唔准死住

唔期待就無失望 無希望就無絕望
順其自然啦樓主

反正都死
每日同5個酒店妹上床
日日做愛做到精盡人亡

睇你個post好似睇以前嘅自己出post咁
我會儲錢都係為咗有一日可以飛去安樂死
有咩事都可以自由啲
不過我可能要儲多少少錢帶個翻譯

信我，你遲下會搵到一個仲愛嘅人，你到時會好坪福好唔捨得死，過來人經驗。依家會同自己講，好彩果陣無死到。

可以試下轉個角度轉個目標

覺得頂唔住就試下暫時放低望吓其他嘢

與其不停沈醉喺分手既痛苦入面

不如試下愛錫吓自己 搵啲新既興趣 或者之前放棄咗好耐冇接觸既嘢

世界好大，好多嘢等緊你去發掘

同埋仲有好多人好愛你㗎 加油!!

加埋安眠藥

吊頸死
上吊之後十五到三十秒因爲血液上唔腦
個腦會因為缺氧而失去意識
之後兩三分鐘內就可能會斷頸死或者窒息死
但係吊頸死個樣會好樣衰
對眼會凸哂出黎 手腳都會因為大腦唔受控制而痙攣導致四肢扭曲
同埋因爲大腦已經控制唔到身體
屎同尿會一齊痾哂出黎
總之死相好核突
上吊後除左條繩斷之外好難自救
因為一般人冇可能夠力用對手從後面扯高自己
所以上吊就算後悔都冇
就算好好彩即刻有人發現救到你落黎
你都好可能因為腦缺氧一段時間而導致下半世變成弱智或失憶

自己前排都因為失戀同埋其他嘅事諗唔開
所以搵左好多唔同死法
但其實每一個死法都好辛苦同埋死相好核突
諗清楚係咪真係值得自己去結束自己生命
諗下自己身邊嘅人 諗下你死左之後佢地嘅感受
可能屋企人同你政見唔同 但佢地絕對係愛你嘅
唔開心嘅時候出去搵下班朋友 做啲會令自己開心嘅野
其實冇啲咩野係撐唔到落去 只有係願唔願意從中走出黎 生命好寶貴 好好珍惜

仲要留命睇香港光復呀

我講嘅氦氣袋即係suicide bag
有人寫過本書教路
好似叫唔知《Exit》定係《The Exit》
我睇過兩眼覺得失敗率頗高
要測試同預演先至真係用
否則死唔去變殘廢生不如死

講返正題，都係嗰句
人終須一死，何必咁早
師兄睇開永野一夏定福田Amy？
打開咩機？玩唔玩音樂？
行山影相啱唔啱？
喺度開句聲相信唔少人陪你
大家一條船，齊上齊落，唔好自己離隊

same 屋企深紫 無腦 生出嚟比佢賴比佢語咁
點解要我生存喺度不過我仲撐緊 累就休息下任性下
撐住都係要靠自己

Sorry 記錯，係深田Amy

點解生前已經夠多痛苦 死仲要大小便失禁 搞到不成人形 最可怕嘅唔係死亡本身 而係未知死亡過程 無辦法獲取人生最後尊嚴

應該要諗點樣有尊嚴咁走

真係靠時間去沖淡
但係好彩嘅係我搵到一個極度有說服力嘅理由去話俾自己知呢種生活同心態唔應該再繼續去影響自己

個理由好support到我嘅心態 所以加上時間沖淡 件事對我嘅影響就慢慢細咗 久而久之就好返

原來係感情問題 咁要尋死就更加傻豬 甚至係傻鳩呢啲嘢好快過去 識返個啱傾 性格好嘅新朋友可以幫到你 最好就異性

我都係自卑㗎 講嘢都係唔叻
我以前都係好似你咁 但係當識到一啲對你有益嘅人 遠離一啲toxic ppl嘅時候 就係最容易發掘自己嘅時候
我都係後尾先知原來我可以咁talkative 雖然只係對住某啲人先得 但係事實證明原來唔係我唔得 只係我唔想 所以慢慢建立到自信 個人無再咁抗拒講嘢同人交流 自卑呢樣嘢我係俾人讚得多個樣先開始無咁自卑雖然都仲係有嘢令我自卑 但係成個人已經比以前正能量咗

只要你唔好一直搵理由去否定自己 唔好成日捉住某幾件事去睇低自己 不斷同自己講我只係唔想 並唔係唔得 你好快會想俾心機去試下改變自己
問題係點樣令自己信呢樣嘢，所以重點就係試下搵時間坐低 諗一諗自己有咩優點 呢啲優點可以點令到你個人變得好，當你幻想到個結果嘅時候，你就會覺得其實自己根本無乜嘢值得自卑 即使有，我嘅優點都可以蓋得過缺點，之後你就會知道自己原來只係真係唔識/唔想，而唔係無能力同做唔到一個更好嘅人

有咩事你講嚟聽吓
死有時唔代表解決咗問題

你死咗未

屌柒民建聯，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

多謝你 諗起呢首歌 係你講嘅野 今日唔想死住

有巴打話要qualify先可以 唔係有錢就得

唔洗證明 但係窮都唔得 好似係

留名

唔想死嗰啲就奶哂野

其實係 不過要人幫手 麻煩到人

搵班黑警陪葬最舒服

嗰一下 要好大勇氣
未夠膽死所以先係到問問問

你岩 我點都會為香港做啲野先死 呢樣要詳細諗下

食咁多都冇事
個天都唔想你有事

留返條命 呢個世界好大

你幾好嗎巴打